分析社會大腦當機

港豬之歌

你睇錯鳩硬蛇？

當機
死機呀

rb

errr 歌詞嚟

你老母俾黑警屌 fced